電話爆哂mon，3000蚊樓下有咩推介

用緊g pro2，好似換mon唔多抵，想出新機算。
毒撚一個，部電話係打機同上網為主，有咩推介？

唉瘋

Iphone4?

SE都唔止3000蚊

ZenFone 4 630

會唔會易壞

通常唔知揀咩都會買返上手牌子

PRO2出果陣就買，用到而家。
中間冇再留意過電話，唔知出邊部好

新出唔太清楚 揾下評測了解下先囉

moto z play
moto z2 play

我有部華為Mate9
仲有幾個月保養
齊件
有意PM
～$2600放畀你

買二手iPhone se 啦

冇買過二手電話

有2手iPhone 4

加多小小上u11
利申 g pro2轉u11

打機點樣?
pro2我有部份game有少少lag

上網睇
5000蚊喎

未必夠iphone黎
但應該係最top既an機

XA1 Plus

樓主打機就唔好推mtk喇

v20

買返上一代旗艦機好
定新既中倆機好?

等iphone